一開始勇武係咪已經做錯左？

71果日 泛民做法係咪岩
唔比勇武衝
但後尾佢地都比人夾左上船
到最後出現和勇不分
冇人制衡勇武

老實講鼓勵勇武帶黎左咩
唔係話佢地錯
因為我地係比人打壓
所以先反抗

但講成效好似冇
仲帶黎反效果
幾多後生仔讀讀下書要入去坐10年8年
幾多人冇左隻眼
幾多人要受到警暴酷刑 頭破血流
但我地咩都冇成功到

你可以話歐美制裁
但政府繼續幾十萬月薪
黑驚準時出糧 仲有ot
有錢藍絲就上哂岸 移民冇後顧之憂
冇錢藍絲就繼續月月拎綜緩
或者低下層工作 根本唔會受影響

所以攬炒都只係我地黃絲自己

原本國安法我諗2047先立到
但宜家比藉口佢地提早27年立
唉

blocked

你老母生你出黎已經錯咗

大家唔使睇

同意

起一起底
單機啦撚樣

連登仔標準ANS: 唔通咩都唔做?

屌你老母on99

岩啊最好坐係屋企等人救 屌你老母

係
冇私了你錯撚咗

樓主走先

又想割蓆，屌自己兄弟？

兄弟是condom?

眼光睇闊睇遠啲啦
無勇武一早溫水煮蛙 好似當年佔中佔旺以至反高鐵
係0%希望
有勇武使不可能變成可能 雖然只有0.00001%希望

即block,屌你老母臭閪

你老母一開始生你出黎就係做錯左

Blocked

我地仲有黃色食店區 贏晒

割得最快 文宣掉晒
賺夠成年同路人錢

殊途同歸，唔反抗送中法立咗啦
到時一車車送上大陸判刑，根本冇分別

林奠一開始就做錯左

有冇勇武衝都好
中共點都會實施國安法
佢地唔係想要冇人衝擊 佢地係要香港人唔反抗
唔關勇武事

你要指責你既事

我地唔會指責

錯既唔係做勇武
而係做得唔夠勇武

吊你啦 你就錯

你呀媽就真係生錯左 拉

認真我覺得討論勇武錯唔一定係鬼
退100步就算係錯
都講過和勇不分
唔會割

拉啦，做咩幫條傻鳩推post

反而太遲了
應該2003年就要開始

On9 ,

冇勇武逃犯條例過咗啦

Blocked

又一隻五毛 呢啲咁嘅言辭唔係五毛我切呀！

含撚啦賤種共匪泛民狗

一有活動連登就大把三毛亂舞

送中同國安條文差10萬倍

雨傘咩結果呀垃圾

哦
起底
Block
銅鑼灣見

錯在太善良

比我㨂寧願2047先實施
拖得一日得一日

拉

樓主明顯反對囯安法 警已報

哦。
拉

唔好得罪共產黨呀

坐係度咩都唔做就最好

咁你切定都得啦
陣間希望銅記見到你切

推 香港獨立 民族自強

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

屌你老母冇612一早收咗皮啦
你係咪覺得咁撚樣先係最好嘅結果

最錯係你老豆老母
單機啦

我唔知
我只係知你老母生咗你最撚錯

你老豆冇射你落海就真係錯撚左

拉

勇武冇做錯過，手足做咩都冇錯，做錯嘅係支那係班狗

趁家陣我地香港人仲識反抗既時候就救香港
到時2047 果班香港人可能俾人換哂血 唔識反抗
8964之後 仲幾多中國人識反抗

屌樓主就用不推文啦

生係中國已經錯左

你老母生左你更加錯

又block一件

含啦仆街。

起底功能
5毛
Blocked

無當日勇武嘅嘢發生 都唔會促成今日嘅嘢發生 同樣道理和理非一樣係 少是旦一樣今日個結果都會有唔同
今日仲問埋呢啲低智問題 五毛一係就返去同你老母執骨一係就自殺啦on9仔

立得一條點會立唔到第二條
溫水定滾水煮蛙嘅分別

國安法喺香港審，點樣擺大陸法入普通法制度點都會有爭議，睇下有冇機會上訴到終院又推個波俾人大囉
香港法治擺明玩爛咗，唔係人人唔出聲就冇事

無咁多早知 只有選擇同行動

完

唔同意。block

一路都正確，唔係點逼到佢行呢一步，已經好叻
記住勇武面對既係世上最強既極權政府

我冇否定612

Pin

各位唔洗睇

一有遊行就大把呢啲post

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦
而這痛苦就是革命

我地連革命都未算

加速效應 唔好當咩事都無發生過

一開始一國一制就啱

要"熱血勇武"先勁D, 識用熱血動作

Lai

勇武抗爭其實無錯 講完 就係咁多 無勇武同當年嘅出嚟唱歌返屋企有咩分別 所有嘢都係相輔相成 最多話作用唔係最大 但係一定唔可以無

樓主話自己係黃絲係咪想分裂國家？

收皮啦 屌你老母

今天我

得和理非 會有西方國家出聲咩你覺得 冇畫面 冇鐃頭 得200萬 j一世好冇

屌你老母臭閪單機啦

一開始你老母生你出嚟就係錯

唔喺前面頂住一早通過左喇戇鳩

8

今日特別多五毛出動，今日已經扑咗起碼五件

五毛狗出注意

你個女俾人強姦記住叫佢俾埋屎眼人屌

垃圾

樓豬你都係繼續瞓啦

ON9啦
你估港府真係睇得起你班垃圾?
冇勇冇謀冇錢冇組織冇腦
果時係美國講一過逃犯條例，即刻會取消香港關係法，先停

個日點知立法會咁廢
仲有啲 popo full gears 玩撤退

Blocked，係35+搞散場活動

收皮

所以用愛與和平感動共產黨

t

所以而家國安法係唔撚再驚呀？

無野係岩或錯，因為你對住一個無恥既人，佢無論如何只會用更大既力度打壓你

駁唔到

單機啦

駁唔到 唯有block

係嫁，人地一早識斬斷萌芽之時。
你估佢地真係廢既咩，勇武唔駛一年即刻收皮

冇勇武612場運動已完

咁你諗下單靠和理非，可唔可以將場運動發酵到全球都知，亦延續成年

事實係可以
台灣就係最佳例子

勇武一直講自己香港自己救
簡直ON9
宜家出去救俾我睇啦，咁L勁

2020 7月1仲開垃圾post
上年呢啲post唔少
你收皮先啦 垃圾樓主

分化撚

想單機玩連登，出聲咪得，即block

612撤回收手其實最好

念力抗爭

無得諗番轉頭
亦唔覺得係錯

咁問番當日 612 之後佢死都要送中
有咩路可以揀先？
一係番屋企一係反抗

"是你教我和平遊行沒有用"

對唔住囉阻住你涼冷氣睇新聞

其實勇武一詞係俾人錯覺好正面
根本唔應該咁叫
否則個個人以為上街抗爭好型

你一開始出世, 你老母已經做錯左

唔好激嬲中共d fd

你都可以走喇

612拎正牌唔同
其後用返和平抗爭會好過宜加

唔係，反而做岩左
因為迫副支那提早引爆
咁起碼香港人仲會有少少揸拿同支那鬥

宜家一定要海外做野
本地戰線已經意義不大

Block

block

on9

海外做咩野
海外都犯法喎，
預計攬炒巴黃之鋒周庭等人呢一兩個月著曬草，消失曬

咪就係錯判形勢 以為外國勢力會幫手
點知成班都耿爽黎 攬炒最後咪攬炒香港人

三權分仲話制衡，和勇不分一家獨大

sor 我唔係勇武
我只係陳述事實
事實係無討論空間，即使你幾討厭個結果，你只係得接受或忽略
可以討論嘅只有勇武行為對或錯，正義與否
但我無興趣討論

屌你老母訓撚醒未

外國係幫緊手，但撞正個肺炎
你唔好expect會跟得香港好足，跟得咁緊仲要係呢個時刻已經好好

至於點解仲未對香港有大動作
係因為各國未有新概對港政策
以前就話香港做中國民主橋頭堡
宜家都講左打破哂幻想，唔會再有人講呢套
但香港個定位應該係咩，到宜家仲未有定案
其實呢個要香港人去講到出黎
但要得出答案仲需要幾年時間

攪炒線係正確
如果香港人可以體制內改革到，邊使搞咁多野？
只係一路攪炒，一路搞35+先白痴
無all in哂落35+ 都唔會咁措手不及

邊個話你知台灣係全是和理非？

事實上勇武係冇利用好手上既牌去同大陸周旋
反而令大陸一下呃殺左香港
係最壞既結果

好似你返工咁，你目的係要個老闆加你人工，而唔係炒左你

本身香港就必死
美中冷戰，香港仲點會置身事外？

宜家起碼比香港人執到個大義名份
仲想點？

On99 唔割呀屌你老母

五大訴求本身就已經係好大概下台階
支那如果係因為示威先要立國安法
佢上年個國新辦就唔使搵對金童玉女出黎
講到咁陰聲細氣

佢宜家出，仲要出到咁急
同武肺有關

走你老母咩走返大灣區啦

無勇武就送中立左啦

勇武係幫和理非出聲 和理非係勇武既Back up

只係我地對手係支共 而家更係一個更加想攬炒香港既支共

快撚啲番去你老母個閪到，驚就咪撚再出黎

點q野引爆.....

真

送中 國歌法 23條 係接住黎 係一條條咁威迫港人

其實你覺得 2020年立同2047年立有咩分別？

因為你老左 所以無咁傷？

到底你係真香港人定自私撚？

宜家咁樣，唔會再有人信一國兩制
反而睇香港人拎到幾多野走

你上高登呀

On9仔

不服來辯
大陸仔常用

完全封鎖

呢條撚樣倒米倒左好耐

我哋抗爭係源自對共產黨嘅唔信任
正因為勇武抗爭，上年冇晒自由行
如果今年新年仲係街自由行，香港會因為武漢肺炎死幾多人？！

仆街樓主請縮返入你老母個閪度

有分別
等於你坐1年同10年既監

5毛閪，屌你老母

咁台灣都係必死

如果， 如果， 如果， 如果， ....

屌你老母
你嘅論點同
比人强姦時唔反抗咪唔會比人打囉
有乜分別

台灣唔同香港
佢地個政府未玩完
同埋支那未實質統治果到
香港太遲起步, 先天性已經輸緊

香港就已經玩完左
但目前香港人仲有少少機會搶到少少野, 就盡力搶埋佢
之後到下一個PHASE

咪on9，拎香港同台灣比

一開始你老母生左你就最錯

咁係上年612過左逃犯條例就天下太平？
講野用下腦啦on9

有冇反送中，23條今屆政府都過硬.....
一樣早左25年

收嗲啦

如果612收左手
23條肯定過唔到

坐10年監啦撚樣

Blocked you too

癲撚左條友 未聽過台灣228

岩呀
比人強奸做咩郁手郁腳反抗？
比人屌撚完仲要刮多兩巴
係咪自己攞黎賤

被壓逼有反抗係自然反應
你小兒麻痺無反應就收皮啦

唔面對自己個諗法係自私撚？

你估2047年立就唔係十年？